時下條條女都當正自己係女神真係好嘔心

Ig大撚把
影幾張相p下圖搏果少少like就當自己係網絡紅人
又買followers
明明萬幾個followers 但d相得果百幾個like
唔覺得醜咩？
見過有女買野扮係pr送
真係柒到一個點